送小禮物比女朋友，budget$300-400有咩介紹返？

女朋友行開文青路線，唔太中意化妝打扮
呢牌轉左用iphone
無咩卡通人物的偏好
有咩潮物介紹返？

假鳩

呢度潮流台wor兩位巴打

食下野算啦 買完又唔鍾意就慘

又文青，又潮物，想點？

買野比條女都要上網問

文具

尿袋/Case

戴唔戴飾物？
幾大？
讀書做野？

iPhone case? Earphone/speaker
Mantraband

唔戴飾物
做野
27歲

手錶/銀包

300-400真係好小既禮物,初初以為係中學生, 估唔到已經27歲....

你女朋友都好純

耳機？

書 CD得唔得
一係送啲番工用到既野 電腦袋 卡片套
飾物 可能你送佢就會戴

整啲個盒一打開都有好多相飛出黎個隻
感覺佢係文青都會鐘意呢啲

覺得點？

上pinkoi睇下有冇野啱

得𠴱三四舊水你不如留返黎執藥啦。